今時唯一可以同佛教基督教抗衡三分天下既只有坤哥

坤哥歌影視都係神級
佢既fans都係忠心如信徒
只要坤哥轉營唔做歌手
做教宗轉唱聖詩
足以三分天下
以一人之力鼎足佛教 基督教

樓主正解
不用來辯

原來她不夠愛我有福音版
原來祂不夠愛我

撒旦他不夠愛我
還有耶穌做後備座